同個男仔講左我係les佢都係咁煩我

而家有女朋友 ig放左唔少合照
但係個男仔經常係我ig留cm同埋direct我
有次仲係街咁啱遇到我同我say hi
之後已經講過我係中意女仔
但係都係咁騷擾我
我同佢三唔識七 其實佢會唔會知自己好狗公

可能佢睇開les av

可能人哋想識你女朋友啫

佢當你係fd咋以為自己多人追

想試下屌les 解成就

有共同興趣嘛 大家都鍾意女人

之前佢仲周圍問我tag過d 朋友攞我電話
好變態

#1
吾奶為C
•
13 日前
佢同我嬲對方嗰陣都係會唔應對方半日就算
鬧交同埋話對方都冇 會唔會好奇怪
好驚男朋友唔緊張我哋嘅關係

咁做咩唔直接同佢講，叫佢咪撚再煩鳩你

請善用起底功能

係咪傾下計咋